大三罷藏打火機鐵鎚等工具 三青年罪成還柙候判

有網民於去年11月11日發起「大三罷」，堵塞各區交通。四名年輕男女被指當日凌晨在天水圍天瑞邨一帶管有索帶、打火機和鐵鎚等物品，被控管有物品意圖損壞財產等罪，其中三人經審訊後，今天被裁定罪成。裁判官下令各人還柙，其間索取多份報告再作判刑。

水官續指，三名被告於凌晨時份攜帶涉案物品在街頭出現，而從新聞片段得悉，涉案物品於當時社會運動中是常被用作破壞的工具，認為三人確實有意圖進行破壞或作非法用途，故裁定三人罪成。

水官下令先索取各人的勞教、教導所、更生中心及感化報告，又提醒被告不要存在太大幻想會判處感化令。水官下令三人還柙至明年1月4日判刑。

又ff判決

水蛇都咁